被拒入深圳境

有冇手足最近一兩個月被拒，今日發生係我身上，我之前被查手機都冇事

吹得就吹 有咩證明

吹水

堅。。。。。

你部手機有咩野

吹水 拉

今日仲去

吹水狗

我10月試過，無查電話，無查銀包，扣左響房半粒鐘，影左張相，最後唔比我入境，叫我沿路返香港

why the fuck would you go to 支那

唔俾你去仲好啦
一陣上去又屈你叫雞捉你坐老虎凳問你係咪黑手架啦

香港人比人屈左個中國國籍
但入番自己國家既領土都會比拒

真係想做你就梗係歡迎你入境，然之後…..

不嬲鳩up

自從嗰次嚇到癲左，唔敢再上去

咪係

唔係吹風，佢影左我張大頭相，話驚我擾亂國家秩序，完全冇問話，我只係想問有冇人近排有類似經歷，我身邊有兩個。大家今日點都要繼續上街

依家仲要我地愛支那，升支那旗唱支那歌要喊

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀

呢d 咁既post 淨係今日先見，大家重推？

喺香港做咩先？有比狗捉過？

冇著數有起事上嚟咪話你哋係外人，平時就要我哋認乜認七，痴線嘅都

算係執返身彩，好彩我有兩個親人一齊，如果唔係真係有咩事就gg

完全同我情況一樣

我知我個po timing係有問題。。。。。。對唔住

你仲上鬼國，根本就係on9

完全冇

所以香港人不是中國人

我無理，照樣去cwb行街

有無查過身份證

黑警有人面識辨
咪又係支國提供
資料去左邊邊個知

屌佢老尾，嬲到我

去黎把撚呀？屌你老母臭閪

樓主幾多歲 似唔似後生？

arm !

冇

拉，無人想知隔離鬼國

似後生，但唔細

有冇去過前線？
有就親戚朋友出賣你

都今時今日仲返大陸 含撚啦 吹水狗

喺香港發生咗啲咩事

有無話幾時可以再上去？我無比人抄過，中年人，無黑衫，都唔明點解

BLOCK得

膠都廢事派

去嚟做乜？

我前日全黑上去都無人理喎

冇用信息
連登跟本冇人番去

咁我今日去遊行先 主動申請唔比入大陸

個個不推文 點解上左熱門？

連仔解釋下個algorithm？

喺海關點影相。。。

收皮啦

我想講多句，反正都返唔到上去，大家繼續上街，呢個po只係比人有個心理準備，完全唔關今日事，反正佢比唔比理入都唔會係睇你今日有冇出

樓主未答有無被查過身份證

再拉

拉 吹水廢柴 連冷氣軍師都不如
淨係去支那已經豬狗不如 死不足惜 人神共憤 天怒人怨
你作繭自縛 但又開post扮到楚楚可憐咁有咩居心？

咁咪唔好去囉

你timing真係太差 又冇任何證據 一係你自己拉返落去

陪親人買野

入間房仔

想嚇人唔好出街
你咁樣係唔會令到我驚架

被拒係咪因為剪左回鄉證
利申剪左回鄉證，冇諗過上去

答左冇，但有上過前

今日仲返去深圳 DLLM

如果好大聲同班公安講
咁你姐係話我唔係中國人姐
唔知會有咩反應

屌你老味擺到明吹水啦，一嚟出post timing差，二嚟答啲嘢簡短到乜咁。

死撚開啦，128仲去大陸。

分化撚，收皮啦

咁咪 咪撚返大陸囉

係咪冇嗌我愛共產黨呀

重去做乜鳩

你無被捕無被查身份證，咁會唔會比人影左大頭或者人面識別

被拒咪算好，被送中先慘

「返」？ 返你老母啦。

垃圾post

DLLM PULL

你知仆街，重有唔用不推文回覆，阿sir 午安

起底 block
會員號碼咁前都要做三毛

有無比個抄過名?
無既話可能比人影左大頭
鄰國d制度一時一樣, 係咁L樣

拉撚到沉底

打直去 打橫返黎

拉

無咩事
唔好過上去

8月比人捉過
保釋到 冇落charge
9月返大陸都冇事
但未試過澳門

腚返轉頭咪算好
唔通要好似李波咁咩

好老實講 而家仲返大陸己經on9 大陸會同你講道理就唔係大陸 被拒入境咪算執返身彩 你返到上去先比人捉9左就真係無仇報 死得不明不白

次次遊行都勁多五毛靠嚇

堔圳d生意應該仆哂街
無哂香港人上去玩

一早約左-_-

On L 9,我早幾日上去完全唔見這個情況，唔好吹得就吹，分化L 拉

呢個係喜事post 鼓勵緊人出街
邊撚個想落鬼國？
封左唔俾去係好事黎

我上星期有急事返過都返到

認真討論，你自己覺得有冇一啲令上面覺得可疑嘅野？eg當時有冇睇你手機之類

㸃解重要返大六呀。

平時少開po

我都係。。。

你又話冇比人捉過？

所以我咪上黎問下lor

自我送中

有叫我攞出黎，唔俾用，但完全冇check過，反而兩個月前差唔多次次check

我回緊9月返大陸冇事

揾日試下返上去有冇事先

吹水怪

預咗啦

你要去大陸就抵你死

最搞笑我wechat大量敏感野仲未被封

駁唔到

原來連遊行都未出過

一陣維園見
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

冇俾狗咬過only, 其他野。。。。

點解要返大陸買野咁on9

個親人買盜版卡拉ok機

乜撚嘢自己國家 我國家係香港
深圳係鄰國城市

我估你俾人影咗相放上國家舉報網
至少我上個月上過去都冇阻滯

好人好姐去大陸做乜

我個fd,係咁。，佢話有個暴暴網。。。。。。-_-仲有罪狀。。。佢話係疑似公安定國安開

繼續拉

中國人唔比入中國

咁咪好囉
以後唔洗再諗去支那

俾錯負評

仲返支那做乜9

on9樓主禁多頁都未識不推文，一係真係on9仔，一係狗黎

買卡拉ok機

識啦

仲翻支那一律當五毛處理

我次次遊行都有出 好多次連口罩都無 未驚過
工作關係要返大陸 6月到依家入左大陸差唔多10次
搜身 搜電話試過曬 但照樣可以入境。
真係唔俾我入境仲好 唔撚洗返去做野

會唔會 係大陸拎左中移動資料
次次遊行 都send 警方訊息

但個持有人都唔係我

即係承認咗香港人係外國人
先有權隨時被拒入境
領事保護都唔會有
會被驅逐出境
由原國接收
合唔合理？

和你lunch時有時冇

你有無被抄過牌

冇，我覺得似比人影左上國安，國海關一路睇mon一路睇我個樣睇左幾分鐘

想問下會係邊個位截你

埋到櫃位張卡過機後，以前check手機就櫃位隊前就截

其實除咗和理非2百萬人影晒, 用超級電腦幾分鐘已經認晒出嚟,
更大可能係黑警用錄影機影街坊嗰啲! 佢哋會交比大陸, 黑警冇人性一早已經準備送香港人入集中營! 所以一定唔可以放過佢哋!

自動送中仲返去做乜

咁係一插卡即刻有人黎？定出左閘機之後先截？

拉 fake post 令人唔敢出去

我係人手櫃位

俾咁都無計

我有見過大陸關截人入左房仔
做乜就唔知

成日話香港係中國一部分
咁過深圳洗撚過關阿
淘寶全國免運點解唔包香港阿
根本中國無當過香港自己人

有人冇事 你就有事
製造恐慌

被拒都好過捉你入去簽悔過書啦

仲番大陸?不了不了

block